窗口冷氣機底裝鋁架定係門頂膠好?

唔該晒

推

2樣都用個師傅幫我咁裝

如果2揀1呢

但係膠腳做到吸震同防音嘅功能

咁你係鋁架入面加海綿